選舉將至，文宣重點---指去林奠度！藍黃都不滿，投保皇＝投林奠

藍黃最大公約數就係林奠，就算藍絲都對其極為不滿，之前運動一開始保皇點解驚就係佢地冇得同林奠割蓆，佢又死都唔肯落台，而最近佢地終於SPIN左個波指左落示威者搞亂香港度。
所以，我地最重要指出返"保皇撐林奠"先搞到今時今日呢個局面出黎
我未諗到一句好易明又順口亦能夠引出個MESSAGE嘅句子，以下抛磚引玉

1。建制派死撐無能林鄭，你係咪仲投票比林奠？
2。繼續投建制派林奠，抗爭者怒氣永不消，沒完沒了
3。不投建制派，拉廢物林奠下台

推

無錯，投建制=支持無能政府

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

屋邨藍絲學咩人投票，popo話你無地位

屋苑/私樓藍絲學咩人投票，popo叫你快啲跪

中立人士：唔投了唔投了，我路過咋喎
popo：路過吖嗱！

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推行動post拉！連登有邊個唔去投票！